Galaxy Buds Live 外媒拆解【有片睇】電池易換 豆型機身可修復性高

Galaxy Buds Live 於早前已經正式推出，越來越多相關報道以及介紹出現。而近日以拆解高科技電子產品而聞名的公司 iFixit 就拍攝影片拆解了這款 Samsung 無線耳機。影片中提到拆解以及電池更換容易，左右兩邊都印有「 bean 」字樣，整體評價為可修復性高。

好正
好想要

泡菜機 不了

都好過牙刷既

咁shure咪雞子加輸精管

咁我要牙刷

我愛雞子

利申己訂

唔係入耳又好戴 一定大把人受落 黑色幾靚

我訂左金色

用緊黑色
好靚 用得舒服

電動牙刷刷頭

未出 用緊 巴打samsung做？

外國JJ
星期一發左貨 18號到左

點解香港要遲一個星期

佢只係215再換舊嘢上去啫

幾錢？油耳撚用AirPod pro成日sir出黎

1498

有冇巴打會買雞子

加多少少買note20 U有得送

iphone用會冇咗noise cancelling ?

好似有個app裝的 但貨未到唔知

低端人種通常用泡菜嘢睇泡菜片聽泡菜歌